
\begin{thebibliography}{@@@@}
    \bibitem{analytic01}
            Национальная ассоциация участников рынка робототехники,
            Аналитическое исследование: Мировой рынок робототехники,
            2016.

	\bibitem{burdakov}
			Бурдаков С.Ф., И.В. Мирошник, Стельмаков Р.Э.
			Системы управления движением колесных роботов.
			СПб.: Наука, 2001. - 227с.

    \bibitem{martynenko}
            Мартыненко Ю.Г.
            Управление движением мобильных колесных роботов.
            Фундаментальная и прикладная математика. 2005, том 11, №8.
            С. 29-80.

    \bibitem{canudas}
            Canudas de Wit, C., Siciliano, B. and Bastin, G (Eds).
            Theory of Robot Control.
            Springer – Verlag, London, 1996. – 392 p.

    \bibitem{lee}
            F. Rubin.
            The Lee path connection algorithm.
            IEEE Transactions on Computers. 1974. Vol 23. P: 907-914.

    \bibitem{samarsky}
            Самарский А.А.,Гулин А.В. Численные методы: Учеб, пособие для вузов,— М.: Наука.
            Гл. ред. физ-мат. лит., 1989.— 432 с.— ISBN 5-02-013996-3.

    \bibitem{alberg}
            Дж. Алберг, Э. Нильсон, Дж. Уолш. Теория сплайнов и ее приложения.
            Перевод с английского. М.: Мир, 1972 - 319 с.

    \bibitem{levin}
            Левин М.А., Фуфаев Н.А. Теория качения деформируемого колеса.
            М.: Наука, 1989.

    \bibitem{litvinov}
            Литвинов А.С. Управляемость и устойчивость автомобиля.
            М.: Машиностроение, 1971.

    \bibitem{burdakov03}
            Бурдаков С.Ф., Стельмаков Р.Э.
            Диагностика проскальзывания колес при управлении движением мобильного робота
            на скользкой поверхности.
			Материалы 10-й НТК ''Экстремальная робототехника''.
			СПб., 1999. С. 301-309.

    \bibitem{koh}
            Koh K.C., Cho H.S. A path tracking control system for autonomous mobile robots:
            an experimental investigation.
            Mechatronics, 1994. Vol 4, N 8, p. 799-820.

	\bibitem{burdakov02}
			Бурдаков С.Ф., Стельмаков Р.Э., Штайнле С.В.
			Синтез траекторий и управление мобильными роботами в условиях неопределенности.
			Материалы 8-й НТК ''Экстремальная робототехника''.
			СПб., 1997. С. 198-209.


%	\bibitem{pervozvansky}
%			Первозванский А.А., Фрейдович Л.Б.
%			Об астатизме нелинейных систем,
%			Автоматика и телемеханика, №7,
%			1998.
%	\bibitem{martynenko}
%			Мартыненко Ю.Г.,
%			Управление движением мобильных колесных роботов.
%

	\end{thebibliography}